澳洲男子好心幫助路上女子修理壞車 遭誣告猥褻侵犯失去工作和婚姻

一位善良的悉尼男子花兩小時幫助一名年輕女性修理拋錨的車，卻遭女子誣告，指稱他對自己性侵犯，致使該名男子被關押兩星期，身心受創，丟了工作也面臨離婚危機，好在法庭判男子無罪，該女子則面臨刑責。

據9號電視台報導，一位善良的悉尼男子花兩小時幫助一名年輕女性修理拋錨的車，卻遭女子誣告，指稱他對自己性侵犯，致使該名男子被關押兩星期，身心受創，丟了工作也面臨離婚危機，好在法庭判男子無罪，該女子則面臨刑責。

2018年11月，一名19歲的女子在悉尼西南部的Bankstown撞了車，並將車子拖到加油站後，36歲的已婚父親Kenan Basic決定停下幫助這名女子，他花了將近兩個小時幫助修車，好讓這位女子可以將她的車開迴路上。

據加油站的監視畫面顯示，兩人在車子前愉快地聊天，甚至擁抱。然後他跟著女子的車一小段距離，以確保她沒有再次發生問題。

然而，在她開走後，這名女子告訴警方，Basic不雅地毆打並跟踪她，在跟隨她並再次指導她之前，Basic已經提出要發生關係以換取他的幫助。

在對他提出虛假指控後，Basic在Silverwater監獄被監禁兩個星期，失去了工作，現在正面臨離婚危機。

Kenan Basic 表示：“我這一生總是盡量幫助人，這是第一次被蛇咬。”他說，在這名女子誣告他對她性侵犯之後，他的生活已經破滅。

星期一，所有針對Basic的指控都被證實為不實，因為這位女子在接受采訪時，在偵探的壓力下說了實話，她的這些指控都是撒謊。

面對審判結果，Basic 表示：“我感到高興，因為我得到了自由。”Basic表示，這事件使她以後不會再次停下幫助年輕女子。

這名女子現在面臨著故意作出虛假或誤導性指控，並將於下週出庭。

原文新聞：
Good Samaritan spends two weeks in a maximum security prison after woman whose car he helped fix falsely accused him of indecent assault

佢個樣好絕望

女人個樣又打格

'I feel happy because I got my freedom you know,' Mr Basic said.

The teenager is now facing a charge of knowingly making false or misleading statement and will appear in court next week.

Mr Basic said the incident has deterred him from stopping and helping a young woman ever again.

點解有閉路電視要咁耐先還清白？

澳洲咁就變咗第二個支那

劣質基因柒出國際

好人冇好報
但係有幾多人會信佢比人屈

家下出左呢個結果，佢頭家就算維持得住都好，你估仲有冇裂痕呀拿
同埋間公司會唔會請番佢
我覺得佢維持到咁既樣，已經好堅強

有冇女權人仕出嚟講兩句？

「不雅地毆打」

整車有閉路電視影到姐
但個女人話個男人之後跟蹤佢
未必會有cctv影到

好撚賤囉
個男人咁就乜都冇晒
害撚死人

肥婆真係仆街黎

記錄在案先。

女權撚以後咪撚話：一個女人唔會冇啦啦屈男人。

依家就見到一個女人可以冇啦啦屈男人。

Feminism

好撚狗 試下角色調轉睇下有冇人信

點解女權罪犯唔打格仔
反而無辜既男人就開哂樣

公司洗唔洗比返份工佢？

屌你老母 屈鳩人個啲撚樣起碼要坐返5年監

已經縮返入自己個閪

男人可以幫， 女人唔可以幫， 女人又廢又老屈， 最重要成個社會偏幫女人

如果唔係有閉路電視 隨時入罪

俾你返你會唔會返？

告返個賤女人要求賠償精神損失啦

真。臭閪 啲死肥婆成日幻想有人想搞佢

就係多得呢啲仆街唔少
呢個世界上先至越來越多人就算有想幫人嘅心都唔夠膽幫人

啱打左格都睇到佢肥屍大隻，分分鐘係自己坐爛左架車啦，冇人想性侵佢呀屌

女權：個別例子

痴撚線 女人思維真係冇得預測計到
呢一刻就fd 下一刻對住第二個就唱衰你

一定係視姦啦

或者咬死個男人係有性動機先幫佢手，總之女人唔撚會有錯，男人就是原罪

女仔千奇唔好亂話人非禮，你地既說話可以誤人一生!!

對比返呢個案例 , 做香港女人真係好

有無民事case係呢種情況下告翻個女人係告得入?

佢哋好鍾意講believe survivor

佢老婆都係仆街黎，趁佢病拎佢命

睇見個樣都心噏

農夫與蛇

雖然條女打左格，
但係睇身形都知係肥閪黎

屌佢老味啲肥婆真係寧捨麻撚煩，
心地又毒，慌唔係又係果啲成日幻想人地覺得佢有對老泥波好撚正果啲死肥閪咩

人地幫佢就以為人地為左佢啲"美色"

就算判無罪 都好慘
全部鄰居街坊都已經有介心

可能係講緊Indecent Assault
即係非禮

所以話肥婆係永遠都唔抵幫

女子 VS Kenan Basic

仲以為係用條撚大大力拍佢塊面添

呢啲case 要book mark起 遇到女權就質落佢面度

一定可以啦 誹謗罪 因為個女人誣告而令男人造成實質損失 包括金錢 婚姻 心靈上

換左做香港就未必得喇

痴撚線依家證實係個死肥閪屈鳩人
做乜撚要打格屌你老母臭西

佢老婆咁唔信佢離婚都好

有無絲打解釋下個女人點解要咁樣誣告一個幫自己整車既男人???
真心問 好好奇依D咩心理

好多痴線既人
想吸引人注意都應該精神病一種

女權：都證明唔到佢無性侵過個女人

份工唔使賠？

Sasha

單野個呀婆最尾無幾耐死左 天收佢

所以我依家成個人半自閉咁

告得成都冇用 工都冇左 婚姻都有裂痕

果然肥婆都係仆街黎

第一時間諗起依套戲

純粹精神病，冇乜好好奇
正如有啲人係條街大叫，你都唔會明點解

咁如果有車cam係咪就冇事

我都試過
呢一刻仲一齊玩 但辭左職就話你有機心(美容院)

換做香港會一大班女人撐返個女人，講咩I believe in you

俾你係個男，就算老婆求你原諒，你都要同佢離婚啦，仆街我俾人屈，你唔撐我不突止仲要懷疑我

"法庭判佢無罪唔代表佢無做過"

呢套野真係，睇果陣嬲到我係戲院講粗口

CUNT

女人

呢d臭閪要重判
個男人應該民事訴訟到佢破產

之前香港有條IT 男又話偷拍，告唔入都無公開女事主個名

女人不斷消費自己誠信 遲早狼來了

最後係靠偵探先逼到個女人講真話
CCTV 影唔到對話內容
其實幫極有限

條臭閪不得好死

留名跟進

依家d女人好撚古惑嫁
屌，講極你地都唔信既，喂，你地咪on99咁啦，事實你又唔信，硬係d野知得少呢，你又撚鳩咁嫌佢蝕底咁

仲毒過蛇
咁樣害人一世
希望條肥婆坐返一兩年

姓Basic？

有無姓C++?

(Pascal 本來就係姓，我知)

女人是雞

"這名女子現在面臨著故意作出虛假或誤導性指控，並將於下週出庭。"
死臭雞一定要告到佢坐番十碌八碌

班女權人士呢，出黎講野喇

諗起之前返工有個男同事涉嫌非禮比人拉左
通哂天 未判班八婆已經當佢變態佬
聽講最後冇罪 但條友都消失左

【前教練涉非禮罪不成立 官指裁決「非一定是事實的反映」】

一名前教練涉嫌於約8年前藉詞為女學員按摩，把她帶到自己家中猥褻侵犯。案件在裁判法院裁決，前教練被裁定非禮罪名不成立。雖然未能入罪，但官亦讚揚當事人的勇氣極之值得欣賞。

事實上，報警與上庭並不是所有性侵案爭取公義的出口，更不是受害人的唯一選擇。在疑點利益歸於被告的法律制度下，法庭判決背後的考慮因素有許多，而當中也混雜很多對性暴力受害者的迷思，例如當下為何不反抗、事後和被告保持聯繫等等。法庭和法律似乎是法治和公義的象徵，但法律制度有它自身的限制，主任裁判官練錦鴻裁決時亦指出，法庭的裁決「非一定是事實的反映」，是基於多項疑點，才裁定被告無罪。因此法庭裁決不成立並不等於當事人是誣告，希望社會大眾明白這一點，停止在受害人傷口上灑鹽。

裁判官亦認為當事人挺身把舊事公開的行為「極之值得讚揚」，指當事人的行為勇敢及無私。儘管法庭的判決令人失望，我們亦想感謝當事人承受著巨大的壓力，說出自己的經歷；過去一年她受到 #metoo 運動啟發，早前曾在社交平台勇敢地公開性侵經歷，從網絡到走入法庭，一路披荊斬棘，她的勇敢和努力的確激勵了許多受害人發聲與求助。

睇到未，女權邊有得輸

係bankstown 都敢幫人

好似又係肥婆咁

上次英國又有單大肥婆屈左唔知幾個人強姦佢

唔同

今次係條女認咗老屈

回教南亞豬強姦就唔理，
自己人想做Gentleman就要拉要鎖

條女好似咁鬼肥既

He should not have helped her given the metoo trend

無啦啦做咩屈人

5年咁輕？ 直情要令佢冇左屈人既武器啦
即係割左佢對奶 紅毛泥封閪

同套電影一撚樣
俾人屈真係好撚慘